722 黑警無能 平民抗暴

唔係等一星期727 728
聽日就要反擊
黑社會嘅武器唔同黑警
唔好再帶遮呢啲垃圾防具
真真正正要保護好自己去抗暴

推

警察轉身 白衫打人
白衫一走 警察即到

咪撚理黑警
到今時今日仲旨意佢哋？
今晚唔夠人唔夠裝縮咗先
聽日全港踩入元朗

文宣組辛苦你哋
要立即向外宣告黑社會治港

我屌你老母元朗得返消防係車站

認同 屌那星 你比人打一拳 都唔會等一個禮拜先打返人喇

太過份啦

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

無政府狀態 緊急 推

全民GEAR UP，唔好再細路仔玩泥沙，我地武裝上街係有正當同合理既理由